# Домашнее задание: Утилита envdir

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/envdir```

Цель:  
Реализовать утилиту envdir на Go. Эта утилита позволяет запускать программы получая переменные окружения из определенной директории. См man envdir Пример go-envdir /path/to/evndir command arg1 arg2
- Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
- Реализовать функцию вида ReadDir(dir string) (map[string]string, error), которая сканирует указанный каталог и возвращает все переменные окружения, определенные в нем.
- Реализовать функцию вида RunCmd(cmd []string, env map[string]string) int , которая запускает программу с аргументами (cmd) c переопределнным окружением.
- Реализовать функцию main, анализирующую аргументы командной строки и вызывающую ReadDir и RunCmd
- Протестировать утилиту.
Тестировать можно утилиту целиком с помощью shell скрипта, а можно написать unit тесты на отдельные функции.

Критерии оценки:  
Стандартные потоки ввода/вывода/ошибок должны пробрасываться в вызываемую программу.
Код выхода утилиты envdir должен совпадать с кодом выхода программы.
Код должен проходить проверки go vet и golint
У преподавателя должна быть возможность скачать и установить пакет с помощью go get / go install 
